決定下次袋定D屎係身！ 比狗食屎

用屎扔9佢地一定驚 200萬舊屎

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求